有冇人覺得星際特工幾好睇

雖然好多人話佢故事性好薄弱，又話140m 有一半係廢，最後班外星人講返點解會發生件事。但我真心覺得唔錯。
朋友話唔知套野講咩
利申：非打手

全部都是3D
好少睇3D 一睇得耐就頭痛
尤其係一大堆太空飛船飛來飛去好難頂
電影其實不錯👍，2d 更佳

我都覺 但呢類純特技幾年前就話爆 現今就算拍得幾好票房都唔收得 加上140分鐘太長 短20分鐘節奏明快啲會好好多

好多中國野
普通話廣播、五星紅旗

得，即時唔考慮

故事條line係唔錯既，有深層意義
但愛情條line就完全係多餘，男主角唔靚仔，開頭係咁flirt女主角真係好反感，對劇情冇幫助，感覺上似拖時間
另外有樣野就係睇到一半會見到吳亦凡，感覺有d突兀因該成場戲好似得佢一個中國人
多數都3D場都理解到，因為劇入面好多類似第一身既過山車畫面，睇2d應該差好遠